所以，一方面，这就像他们在和极端分子玩打地鼠游戏，却不一定愿意改变为提升极端主义而建立的社交网络的设计。 国会议员试图阻止QAnon |丽贝卡·海尔威尔| 2020年10月9日|Vox 
 然而，该县仍然禁止销售大麻，这意味着代表们不断地与非法商店玩打地鼠游戏。 民主党想要控制这个县-这是他们说的他们会怎么做|杰西·马克思| 2020年10月7日|圣地亚哥之声 
 “心灵感应”的命名政策是为了确保内容审核团队能够完全专注于发现滥用，而不是用一次性账户玩打地鼠游戏。 一个新的社交媒体平台想要强化“善良”。 这能成功吗? 2020年10月7日，麻省理工科技评论 
 这些研究表明，一个更好的环境可以使早期生活创伤造成的紊乱的应激反应恢复正常。 青春期可能会重启大脑和行为|Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻 
 首席财务官们绝大多数认为股票估值不正常，84%的受访者认为股票估值过高。 飓风劳拉和美联储组合拳，推低全球股市2020年8月27日 
 民主党人说:当其他一切都失败时，在社会保障问题上打击他们。 自由派制造恐惧的人万岁! Michael Tomasky | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 但这种新的修辞浮夸风格仍然相当，嗯，很糟糕。 爸爸，你在定向行动中做了什么? 约翰·麦克沃特| 2014年9月12日|每日野兽 
 为什么他要减少幽默而增加说教，打破他完美的喜剧平衡? 为什么我再次爱上了“路易”，艺术的自负和所有|安德鲁·罗马诺| 2014年6月17日|每日野兽 
 苹果公司正在研发一种自动警报系统，如果血糖或血压不正常，它就会给医生打电话。 苹果健康应用程序利用了我们的懒惰——这是聪明的|Gregory Ferenstein | 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 首先，赫兹认为，我们衡量风险的能力是不正常的，因为混合健身更像是一项运动，而不是普拉提课程。 威廉·奥康纳| 2014年5月30日|每日野兽 
 奇克把马鞭柄一挥，狠狠地砸在他那受惊的马的侧翼上，向篱笆扑去。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 我刚读了半分钟，他就用手把书猛地拿过来，把它撞到房子那头去了。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 没有; 我把这张钞票掰成两半，一半给你，另一半给那个女人。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 接着，我们的箱子松了，互相撞来撞去，啪啪啪，带着一种恶毒的快感。 《加勒比花园》，1/2 |诉艾达·梅·希尔·斯塔尔 
 蒂姆用桨打了一下怪物，它很快又沉了下去。 在佛罗里达的荒野里 金斯敦